牛熊新手問題

想問下唔同行既牛熊有咩分別？
槓桿 唔同 ？
利申：星期五覺得會跌
亂買左77683 0.11@50000
大家覺得幾多賣好

0.1賣

🤔止蝕？

唔好買

傻仔先買牛熊

買大細算啦

緊係一跌就走鬼
升就揸番一年半載

買牛熊不如買期指 新手唔好學壞手勢

弱智人士唔適合玩

屌你老母

屌埋你老母 鳩up當秘訣 題目都未睇清楚係度鳩up